(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

記者一定要問呢件事

昨日警方在多處搜捕示威者，更有警員衝入太子站及油麻地站等進行拘捕，多名市民無辜被噴催淚水劑，淚流滿面。而在大街上亦有市民無辜當災，網上流傳一段車CAM片，一輛私家車的「側鏡」遭警員撞毀，司機下車理論被多名警員輪流揮棍恐嚇，在被制服期間更被警員揮拳重擊，最終被按倒在地。

該車CAM片段左下方標示日期為「2019/9/1」，時間為「1:25-1:27」，惟地點未明。片中一群身穿防暴裝備的警員在馬路上奔跑，其間有警員撞上一輛黑色私家車的側鏡，司機下車查看後發現鏡已損毀，並破口大罵。隨即有警員走近並揮棍向他指嚇，又多番將他推向路邊鐵欄。該批警員隨後離開，惟司機仍不忿繼續叫罵，另一名防暴警員經過後停下，並用身體將司機迫向鐵欄，多名警員隨即一湧而上包圍司機，有警員揮棍。警員將司機押往另一邊的行人路，但不成功。司機突然倒地，警員試圖按他在地上。司機隨後站起，警員嘗試再將其按下，其間有警員揮拳打向司機頭部，雙方倒向車CAM所在的車輛。司機最終被多名警員按在地上制服，暫未知有否受傷或是否被捕。

車cam片

有聲版本

推

Push

屌呀！推！

推呢個

留名睇話該司機意圖襲擊警務人員, 所以採取適當武力將佢拘捕

咪又係回應
"我無資料"
"市民有相關基制可以追討"
"我好鼓勵佢報警先.無資料係跟進唔到"

仲有呢個 刮花人地部車

1：35：37

某程度上架車既車都可以俾佢地屈係武器
平時車內擺定用黎架車有時救車用既工具都一樣得

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推！

dllm

警權大哂 我諗而家拎正牌做咩都無事

佢地咪又係
1. 電光火石
2. 眾說紛揉
3. 片段太濛
4. 情況混亂
5. 唔能夠單憑一個片段下結論
6. 沒有資料

好仔唔當差

push

仲有個tesla model s 俾發爛渣整花

連稅成球幾野唔發爛渣就假

佢好燥，但冇好似個van佬咁勇

依家佢地大撚晒
拆埋你屋企都仲可以屈番轉頭告你

無後顧之憂，可以為所欲為

推 黑社會大曬啊？

真係痴線
警察大哂？
濫權啦
仲要人地無郁手 講道理都要禁人落地下？
咩事呀依家
要推到警方點應

真係痴撚線

612 721 811

幫推

屌你老母衰撚個大陸啲公安
黑社會

私了

痴撚線

軍政府大撚晒呀？

都已經估撚到佢點答
咪又係話手上無資料，呼籲司機報警
你敢膽報就玩撚殘你

啲狗總唔會24小時full gear

無法無天

Pish

ppp

推呀屌你老母死黑警

popo會反告事主用車鏡撞警車

香港一向我大哂，我玩哂

話佢係馬路中心落車 違反交通守則之類
襲狗
阻狗辦事
任佢講都得

831

推撚爆佢!

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

香港公安，愛共產，屌佢老母死全家，開學見

PUSH

黑社會周街攻擊人民

推
濫捕 妨礙司法公正

屌

佢到呢家都未畀保釋

撞得死人重唔係殺人武器

推，，攪大佢

前線Ios手足自救神器 - Shortcut

屌你老母臭閪死黑警

事主呢家畀人話阻差辦公同唔畀保釋

垃圾死黑警

燥完都唔會賠

癲狗

黑警正仆街

你錯先仲打鳩人

屌你老母死黑警

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

屌你黑過黑社會

民事訴訟

dklm

郁D就推你埋墻郁手郁腳 真係黑社會黎

追究啦

Pushhhhhh
黑社會

恐怖分子

垃圾

唔使理論，寫信再c.c.律政司自然有人同你deal

dllk

東張西望啦

推啊

文宣新名目及戰線-Decitizenize

posh

洗撚定屎忽仆街

仲靠律政司？自己友唔會告自己友

根本冇哂法治，而家黑警大撚哂咩？
隨時姦撚完人拉返人襲警+屈做雞都得呀

警察暴動 無法無天

推呀

推到佢pk

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Dllm

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

你個側鏡阻住d狗 d狗只係推開個側鏡 都未計你個側鏡襲警呀

推呀！

生命安全又保護唔到
財產又比你損毀

推出國際

Cls有牌爛仔

推推推！！！

車主被告暴動罪及襲警

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

仲被人打同拉 這就是香港

黑社會

屌你

up

黑警整爛人野仲唔賠